愛豆維權 GOT7粉絲各國飯站宣布REST。

前文提要:GOT7粉絲們爭取權益慘被JYP打壓